 # Algoritmo del metodo jugar ronda

 1. Inicio
 2. Pedir el tamaño del conjunto
 3. Generar conjunto al azar de numeros
 4. Pedir conjunto solucion
 5. calcular el puntaje
 6. Pedir el nombre del jugador
 7. Guardar el nombre y puntaje del jugador
 8. Fin
